[突發]耶撚ge秘密花園(冇圖)

琴日個fd話整左個耶撚secret platform係ig

好想笑9佢，耶撚又點會咁得閒玩埋啲無奈野

大家點睇